Anywhere but CHINA

大家搶唔搶我都唔評論喇
但係你地記唔記得我地一路做緊嘅野呀！

希望喺有得揀嘅情況下，將啲中國野留返俾啲廢老。賣晒當然另計啦

勿忘初衷

和你Pay有齊所有你諗到嘅日用品類別

推

anywhere

But 支那

請全國支爆